我聽到周柏豪

依家就喺朗豪坊廁格，我聽到佢就喺隔離，佢就冇曬紙巾，要問我借喎，借唔借比佢好。

叫佢唉聲黎聽下先